香港間驚安の殿堂到底有咩好食?

除左魚生/壽司/小丸子正常
其他都麻麻

關東煮 燒物 刺身都okay
人
佢個甜品千層蛋糕好好食

芝士蛋糕

關東煮好貴唔抵食 個蘿蔔有渣 仲好似10蚊舊
千層蛋糕勁一般 唔會返兜

大阪燒 凍左都好食過秀吉

番薯🍠

toro 好唔好食

煨到離曬罩

好普通.... 又唔係安い....

買過舊3百幾蚊好正

甜到不得了

窮撚等減價買飯糰

便當如何？

蕃薯🍠，sushi

啲熟食都係有呢個問題 成日見啲飯盒炸野果啲都擺到凍曬收曬水

人？

咁掂? 有時行過尖沙咀想買
但係諗起之後要搭巴士又好猶豫

章魚丸, 雖然唔熱但夠足料

番薯🍠勁甜

打錯字

蕃薯真係好好食

每次見到啲熟食凍哂都唔想買
但蕃薯唔錯